點解開始指責和理非

每個人喺呢件事都有佢要做嘅角色
琴日士氣真係差左小小
但請唔好話出黎遊行支持香港嘅市民遊行完係白行係無用
大家都好有心 大家都係為社會好
但根據各自情況所做嘅野可以有唔同
加上琴晚無人帶頭
大家行行下中途於金鐘位置開始不知所措
大部分人到政總後開放唔知應該做咩
而體力被消耗 咁就走返屋企休息
我覺得係無問題
唔係個個都願意/有勇氣/仲有體力去幫手繼續做義士去衝
琴日肯行出黎已經盡左責任
由晏晝可能大多都係兩點一點就到草地嘅人去到差唔多九點幾十點幾十一點幾
呢個時候應該互相支持
唔好因為琴日結果唔理想就話支持和理非嘅人無用

要鬧嘅係無份出黎/0關心/仲上大陸玩嗰啲人

不過我覺得係百萬人入面有部份人了解到情況
係未散之前
願意帶頭行動召集多啲人嘅話
就唔會好似琴晚咁
話衝又無人衝到衝又得小貓幾隻咁
好易比犬隻乘虛而入
建議大家12號有好曬計劃裝備好啲再黎
琴日係做得未夠好嘅 唔完美嘅
咪12號再黎過！只要肯行出黎！

都對琴日告士打道 干諾道 龍和道 海富 立法會嘅勇士義士感到尊敬及敬佩！
加油！

開始指責？

5年前已經𨳒緊

勇派派冇大台冇計劃冇升級
是敗筆

屌唔好再講12
係11晚啊

琴日肯行出黎已經盡左責任

已經唔開和理非問題
係根本勇武都想等和理非沖

冇出黎但不斷指責人地出黎鳩行唔升級果班又點睇

咪就係應該屌鳩嗰班人
請問唔出黎又做鍵盤想點

咁係呢個時候點解又要打擊士氣
而非互相支持
琴日好多第一次出黎嘅後生可能咩都唔知
而用最安全嘅方法去出黎支持

唔出黎行又屌人唔表態
行完又屌人和理非

盡左責任，歐美非洲如果啊Ｑ精神到香港咁，

我都幾撚肯定佢哋今日喺總統府掛緊嘅係列寧，史太林嘅大頭畫

讀嘅係民主幾衰幾唔掂

食撚屎啦
你班和理非衰過冷感班撚樣
行出黎就以為自己好撚努力
屌你老母人唔笑狗都吠
人地想衝就篤灰，阻人
依家比你地成功左啦
12號二讀啦
仲想spin番去冷感撚度話人地唔撚出黎先輸？
講真如果好似你地咁出黎鳩行不如咪撚出啦屌

中國人係要內鬥

如果覺得有用可唔可以幫手share

頭先我都有見到係11號
但出面個個講12我又亂左
對唔住係6月11！

真係咪再屌，一早講明，各有各做，鎗口對外，內耗已經無咩意思。
條例星期三就要過，再屌落去大家士氣只會更差，痛定思痛！

唔好話沖
和理非連嘴炮都驚點抗爭呀
大佬 同警察嘴炮驚咩鬼呀

唔動手冇問題 言語上已經比警察食住 點會有效果

唔會指責只去遊行既人，
但係如果見有左膠覺得自己贏咗，就一定要指出咁係有問題，
喺有人比人打緊既同時，有d左膠只係會覺得好興奮

仲有睇住民陣d人散水前，完全係覺得自己勝利既心態，
係完全冇覺悟，呢種心態點可以唔指責?

呢種人一主導咗件事，任何活動最終必失敗，
五年前試過，今次唔可以比佢再試，
d人唔去衝既我覺得無可厚非，
但絕對要反對果一種嘉年華心態

和理非冇問題，問題係人地勇武，你地話人係鬼，收錢搞事，黑社會，甚至篤灰，咁樣既“同路人”， 不了。 當然以上唔包括有“兄弟爬山 各自努力”想法既人。

唔指責
唔否定對方嘅努力
但唔係唔去指出對方嘅不足，嘗試互補

啱呀
我唔明點解到呢啲時候仲有人出黎屌鳩自己人
大家可以有唔同表達方式 但同一目標
唔知點解咁樣會變左做錯

同意
但而家有個風向係你出左黎安安份份行完
尋晚返左屋企繼續關心 都要俾人屌唔夠盡力

講到和理非冇指責過勇武咁

係 其實我好心痛

唔明點解兩派同路人要先咬死對方再打仗

冷靜啲 我認為和理非嘅表達方式無問題
大家唔應該呢啲時候仲互相judge大家
係應該比心機留力去後續行動
某部分和理非支持者嘅行為係鳩但唔代表全部人都係咁樣

我覺得和理非唔係問題
但唔好做幫兇篤灰同阻人
前面衝,和理非可以企後面
咁樣可以令到對面猶疑
因為佢永遠唔會知道和理非入面有幾多個人會一齊衝
又有幾多個人會企係度望望下就熱血跟住衝
其實猶疑一兩秒已經可以發生好多野
可以救番一個義士
識好多人其實一開始都係和理非
但慢慢開始轉變,當然有變得快變得慢
有d真係鳩企唱唱下歌就衝左落場架

明明係和理非屌人又割蓆兼篤灰先

*衝擊

依家收和理非同勇武都唔work

唔知大家點解會變左咁
有好多人互相支持係一件好感動嘅事
或者可能係有部人想打擊士氣啦

講真我琴日無留守到最後
我第一次出黎又無準備好但已經ready6.11晚出黎戰鬥
我琴日真係再無力去做支援
唔知點解無啦啦就比人屌去行係無用
拿 宜加要通過啦 你地琴日行黎做咩鳩
咁樣

聽聽細良點講 大家分工合作 唔好搞分化!
要衝擊先要有民意基礎 如果冇市民支持 點衝都冇用

大家跟我講一次

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

其實而家大家肯11號夜晚去立法會做和理非
然後保護班義士做野
相信結果好唔同
可以唔幫手衝
但可以用擋住班黑警保護班義士

啱呀
其實好多人特別女仔都唔敢衝但好想支持唔知點做好
之後就無企出黎
好似我咁瘦撚弱撚其實都好驚到時衝係衝唔撚到
但幫到手都想盡幫

特別係犬隻人士咬人個陣其實就係要多人上去圍/幫手救人
前提係多人得黎幫拖之餘都要做好保護措施
琴日見到大家都無防護 睇到都驚

總之唔駛講 12號 11晚所有適當暴力都唔撚係鬼

唔係鼓勵 而係根本方向要變同變緊

女仔更要企前面做肉循 女權當道

搞掂左取消高官他國護照先，唔好搵個small potato黑警黎講

Wakanda

和平抗爭撚諗住下次絕食定唱歌?
以歌聲擊倒政府
今天我

請和理非唔好指摘勇武

次次見到都忍唔住笑

唔好落中共面

其實各有各做有咩好屌，衝個班心知肚明佢地唔會聚到好似民陣咁多人。到時咪各有各做，鐘意唱歌o既唱歌，鐘意衝o既去衝，互屌根本無鳩謂，除非你係鄭立，陳浩天呢d鍵盤軍師

洪飛凡 大元師？

做乜唔post埋之後果幾張？

乜唔係和理非指責班義士先？

//好文分享：【割蓆、篤灰、自套光環】

掌聲比自己好容易，指出他人錯處亦都唔難

五六十年代美國黑人民權運動，好多人會比較熟識「和理非」嘅國際級代言人物馬丁路德金（Martin Luther King Jr. ）。不過有時會忽略咗同期激進派領袖，主張「勇武」抗爭嘅Malcolm X。身處一樣咁不公義同扭曲嘅環境同時空，講目標難行，兩個都坐過監然後先後都被刺殺，夠難未？講抗爭手法極端，一個和理非到打不還手，另一個激到黑白二元對立以暴易暴，夠極端未？

雖然Malcolm X覺得和理非行為軟弱，最多語言上單單打打，但有無响和平示威期間搞事？無。

“Dr. King wants the same thing I want. Freedom.” — Malcolm X

馬丁路德金從來不認同武力抗爭，亦感到「勇武」有時會拉自己後腳，但係有無割蓆、篤灰或者自套光環？亦都無。

“While we did not always see eye to eye on methods to solve the race problem, I always had a deep affection for Malcolm and felt that he had a great ability to put his finger on the existence and root of the problem..” — Martin Luther King Jr.

當大家都明白終極目標係乜，共同敵人係邊個，互相尊重各有各做，係咪咁難？//

唔好激嬲中共
屌你老母

大家 ! 記得鎗口一致對外 !!!

和理非做乜指責義士

有和理非叫人影低義士個樣 交比警察
割曬蓆咁
你又點睇？

唔好奢望和理非既遊行可以取得實質成果，
咪再咁天真啦香港人

我有野唔明，點解d人接受到雨革，但接受唔到琴晚個班

勇武派衝左
連登仔反社會人格
想見到火頭處處多過成事
一味雞蛋挑朋骨頭

開始指責?
不嬲都淨係識批鬥人架啦
邊有團結過

因為和理非唔俾人衝就真
嗰日民陣係咁叫人走
唔好衝

因為和理非永遠都係指責抗爭者最大聲果班仆街

又話各有各做

自己割蓆就得
人地屌你無用就唔得
和理非非好野

其實冇話邊個主導邊個。你唔信大台，就唔會聽大台講野。

每個人都有自己想法。有人鍾意和理非，有人鍾意勇武。各有各做。

如果俾勇武主導，又代唔代表嗰幾十萬人會跟住勇武去衝？

（假設勇武主導成個遊行，加埋可以召集幾十萬人）

唔好再互相指責。各有各做有乜問題？

由今朝開始睇FB 大部分和理非KOL（eg 葉一知、立場新聞啲評論）都冇指責勇武義士 係得班on99名都冇既黃絲係度講

我識嘅朋友
都係未到政總走咗
話行咗好耐好攰
都唔知會唔會出嚟

唔叫人走。咁咪俾和理非幫人話。要知道大台不嬲係和理非。

咁都好指責⋯⋯

屌和理非唔緊要
但屌之前唔該問下自己尋日做咗啲咩先
嗰啲尋日又唔敢衝 甚至街都無上既人依家係咁攞尾彩
真係好撚嘔心
我覺得只有尋晚有份衝既人先有資格屌

特登開post無人睇

睇佢ig 見佢唱歌屌左出聲
雖然話抗爭好多方法 但真係唔知做乜鳩

內鬥go

果陣有學民思潮同學聯出黎打頭陣
學生光環令好多人動容
加上佢地有文宣支持
老實講呢啲係重要 今日好多傷嘅拉嘅一樣係學生
但冇政治明星endorse
啲和理非就自動當咗11點之後發生嘅嘢係冇存在過或者係搞事

你都on9
黑警會猶疑就唔係狗啦

咁和理非指責留守係騎劫係鬼又點計？

佢係公眾人物 佢有號召力 呢樣唔怪得佢
起碼佢無當眾指責衝既人先

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

都話民陣唔俾你衝囉
想分化咩

指乜責? 冇和理非非湊到103萬人咩?
如果係你下次遊行講明謝絕和理非非啦好麻
你有你食放提, 我有我唱今天我, 憑乜屌鳩我唱K?

我明你講緊乜 就係冇大台冇民陣
其實勇武既人都唔見得會增加 呢樣我明
所以我話唔會指責唔衝既人 認同各有各做
但我講緊既係和平得嚟都唔可以係開party咁既態度

而你講既各有各做係好理想化
但真實係衝同唔衝之間,其實中間有好多人猶疑緊應該點做,
如果嘉年華主導, 呢堆人就會嘉年華,
如果勇武主導, 唔係要導佢地個個走去落場帶晒裝甲,
但係要希望大家可以嚴肅少少, 唔衝就主幫買物資,
或者幫一d中咗椒既人
絕對唔可以歡樂甚至話自己好hyper

要屌就屌班仲係到鬼鬼鬼嘅人

唔衝唔係問題 各有做法
但可唔可以有人衝既時候唔好阻佢地唔好叫人唔好衝？

大台民陣不嬲都仆街
佢地唔係和理非咁簡單
係倒米 係阻人升級行動

勇武派邊得閒理班和理非
而係班和理非指責我地，話我地係鬼，又聯同其他人影相！

我不認同和理非可以改變現況
但只少企係同一陣線有心想變嘅 唔好再互相指責同分化
要贏一定要團結

唔好再互相指責啦，而家最緊要團結！
香港人，未到最後都唔好放棄

連登最多呢種人有行出黎嘅就唔會有咁多時間係連登開post屌人啦

Megu megu fire?

係指責話勇武派係鬼嘅和理非非

溫和派合法抗爭！入嚟集思廣益！

和理非請入！係勇武定溫和唔緊要，各自進行，互相尊重、支持！

應該係指責嗰啲話衝嘅係鬼嘅人

宜家唔係責罵或內訌的時候！希望大量明白，琴日的遊行係所有政治光譜的大融合，所以會有和理非的完結遊行離場，亦都會有勇武派嘅留守！琴日的103萬當中有不在少數的大肚婆、幾歲嘅小朋友同老人家，我亦相信你地唔會期望佢地留低同你地勇武！至於泛民同不在少數參加遊行的藝人，不可能期望佢地因一次的大融合而進入勇武抗爭的隊伍，佢地並沒有割席獨善其身已經很好！

大戰面前，槍口對外！

唔好指責同路人，否則只會愈走愈遠，敵人只會偷偷地笑，唔係個個想衝/可以衝，鬧走佢地於事無補。

屌

今日和理非唔支持勇武，到和理非覺得非勇武不何嘅時候冇人陪你勇 我地畀人拉撚晒啦

反而全世界都敢勇嘅時候，我地先有選擇和理非嘅自由

你過幾幾多先勇囉，到時我地收晒皮啦

老實講，應該要有準備唔會一次搞掂，非3毛都唔駛急於內訌同散播失敗主意，總之堅定自己信念同立場就可以

班柒碌夠從來都無支持過勇武派啦屌你老母
勇武做野就篤灰割席譴責，班撚樣就自由自我鳩坐唱歌
唱撚咗22年有乜撚野成績呀屌你老母
有人肯為你班撚屌流血犧牲做第一人等你班垃圾坐享其成仲咁撚多聲氣

因為你班垃圾出黎指責勇武派

64%上街者企硬撤草案

《蘋果》訪問逾300位遊行人士，超過四成人擔憂修例會摧毀一國兩制。

【反惡法大遊行】

【本報訊】希望縱使渺茫，但倔強的港人未會絕望。過百萬民眾昨日走上街頭，《蘋果》訪問了當中逾300位遊行人士，有高達八成人對政府撤回《逃犯條例》修訂不感樂觀，但有64%受訪者堅持不接受任何修改，必須撤回修訂條例草案，絕不讓步。

記者：關冠麒 鄭祉愉
實習記者：麥筠瑋 凌懿君 溫晴 尹翠薇 林安兒 林凱潼

相關新聞：群眾夜攻立會與警血戰

《蘋果》昨於遊行現場做問卷調查，詢問對《逃犯條例》修訂和特首林鄭月娥的看法，以及了解上街民眾的背景，共收到315份有效問卷。當中有高達80.3%受訪者對政府撤回《逃犯條例》修訂表示「不樂觀」，感到「樂觀」的人只佔6.7%，比表示「中立」（12.4%）的還要少近一半。

但大部份人對於拒絕送中惡法的立場十分堅定。問卷列出六個坊間有關政府方案的修改建議，有64.4%受訪者表示「不接受任何修改，必須撤回《逃犯條例》修訂」，是所有選項之中最高，其次是「港人港審」（27.9%）、「將大陸剔出可移交地區」（25.4%）、「提高立法會和司法機構的把關權力」（20.6%）。

逾四成人憂摧毀一國兩制

40多歲的鍾先生不接受「港人港審」，認為只會將壓力轉移到法官身上，「假設習近平有一個好強嘅message，話要拉嗰個人嘅話，我唔相信香港法官完全唔被影響」，因此他認為必須全面撤回惡法。而從事電腦行業的梁先生亦指，條例要直接撤回，「無論點修改都好，條條例一日喺度，中央點都有手段引渡我哋返去大陸」。

民眾都相信惡法一但落實，將對香港自由、繁華的根基造成破壞。有逾四成受訪者表示，最擔心《逃犯條例》修訂會「摧毀一國兩制」，接着是「破壞香港法治」（31.1%）和「威脅言論自由」（21.3%），而擔心會「影響香港經濟」只有2.5%。

相約一同上街的大學生羅同學和黃同學都認為，今次修例是直接破壞香港一國兩制，「大陸一直想完全收返香港，今次意圖明顯都係咁」。而特地回港遊行的居澳港人Vivian表示，香港最珍貴的司法獨立將會斷送在惡法手上，「習近平話過唔支持司法獨立，但香港係行司法獨立㗎嘛，所以最擔心係呢樣」。

相關新聞：市民撐行動升級：7.1見

促外國採取行動回應修例

面對漠視民意的港府，不少民眾將希望寄託在海外。對應《逃犯條例》修訂，問卷列出了四個外國可能會採取的行動，「凍結、取消與香港的司法互助協議」、「美國取消香港獨立關稅協議」和「警告到港經商的國民」都分別有逾四成人選擇。

遊行人士陳先生認為，國際社會應該採取行動影響香港的經濟，以回應是次修訂，「可以畀大家睇到（修訂後）有咁大後果，大家成日話經濟好重要，但其實法治會影響到經濟」。

而中年人士阿基則支持美國取消香港獨立關稅區，「中共利用香港搵錢，有好大資金，如果取消香港獨立關稅，雖然係好沉重嘅代價，但同時可以畀中央知道，你要畀香港自由」。

林鄭看見嗎？

陳先生、陳太拿着中、英、日三語的標語，希望更多人看見他們的訴求。他們認為僅有20日諮詢期非常離譜，而出來遊行是作為市民的基本責任。陳先生身上掛了一幅畫，是變成小豬的林鄭清拆香港這間屋，把八百萬人辛苦做出來的蜜糖，獻給很喜歡吃蜜糖的卡通人物。

上一則
上一則
英媒報道港警圖阻示威

下一則
下一則
777壓倒689 淪為最差特首

群眾夜攻立會與警血戰
市民撐行動升級：7.1見
羅哲斯拍片撐港反惡法
西環集中營：北京對港政策全盤失敗
百萬人怒吼「林鄭下台」
鄭若驊 李家超觸犯眾怒
陳弘毅褪軚指京大讓步
張華峰看事態發展投票
傘運後本土泛民首滙合
「冇本錢灰心」 連登仔江湖見
地區深耕細作 傘兵動員街坊
反對兒子上街 母強行「引渡」
沉默群忍無可忍首挺身
護士：難忍政府蠻不講理
反23條16年後重出江湖
市民為遊行花四個半鐘
警拒開放東行線塞到爆
白衣人潮逼爆 港鐵飛站落閘
市民改搭船 碼頭打蛇餅
銅鑼灣店不介意生意跌
法律界：已到最危急關頭
傳媒工作者促勿與人民對立
會計師：林鄭「煽惑」遊行
名校旗幟飄揚力抗送中
家長上街守護子女未來
學者冀保研究不受威脅硑
大學生憂言論被屈顛覆
商界誓保住兩制防火牆
徐少驊：未見過咁法例
前政協女兒憂港變上海
建築師反23條後再上街
藝人發聲無懼秋後算賬
黎智英：用道德力量抗爭
陳日君站全日鼓勵市民
教友上街爭取傳道自由
外國人斥港變獨裁政權
內地人：害怕也要來支持
台灣人憂修例後被捉走
途人狂噓《大公報》屏幕
全球29城市同步反惡法
林榮基 台生促撤回修例
民企播《海闊天空》暗撐
英媒報道港警圖阻示威
777壓倒689 淪為最差特首
43%市民傘運後首度上街
良心店罷市 三代總動員
「守護香港比賺錢緊要」
回流夫婦決心二度移民
加國港人回來參與遊行
朱牧現身街站高呼口號
新移民冀走進民主陣營
藝術起義 拍扁賣港毒蛾
阿牛絞刑台諷獻媚奴才
「藝發局代表唔到我哋」
筆伐惡法
香港人漂亮的固執1,030,000

你睇下幾年前勇武派領袖下場係點?
流亡，坐監，仲有一直俾人口誅筆伐
邊個再夠膽出嚟帶隊

依家只係回歸基本步
好處係政府唔容易入手打壓，但同時就會無人指揮

比我見到呢啲仆街一拳打落去吹雞圍毆佢啦
仲放佢走呀？

無贊成過

咁都唔屌得?
講真 而家仲憑咩拎一百萬人上街黎打飛機? 唔係反而應該感到羞恥咩? 一百人上完街 乜成積都未拎到但就淨係為左個數字比d獎聲自己。

你地諗清楚啲，其實有得揀真係寧願尋日冇1百萬人。點解? 因為會變左案例。一百萬人上街都係咁，下次少過一百萬政府仲洗撚理你地咩。唔好諗住出黎行就淨係解出左黎行同埋多一個數字咁簡單，其實仲imply好多野，會帶黎好多side effect。應該點做，要做啲咩，我都唔知。但我好希望大家真係諗清楚自己做緊o既每一件事，係出自咩原因，同會帶來咩後果。

我都唔想講噉白
收皮啦

宜家就係有人自己講到義憤填膺、信誓旦旦，然後發現有班人搏過自己，所以睇唔起自己先噉撚多野講，end game，屌你啦。

行撚完不停打飛機
見到衝就割蓆
咁不如返屋歎冷氣出少句聲好過

和理非冇問題
但唔好指責衝嘅人係鬼！
敵人唔會因為你唔郁手而聽你話
唔會因為你和平而嘉許你！
你唔肯做嘅野
而且有班勇士冒住生命安全同前途嘅風險出咗嚟衝
做好你自己嘅本份
兄弟爬山 各自努力！

只可以講和理非佔大多數
10點零開始已經好多人想行動 但比大台同d和理非撚壓住哂

因為和理非係扮想改變,扮抗爭減低自己罪惡感

我同意各有各做
但係個班指責衝既係鬼 騎劫佢地所謂100萬人和平遊行既成果既和理非
我屌你老母

香港沉淪咗咁多年，噚日先第一次出嚟又知唔撚知醜
忽然政治都唔該做下功課先，睇返咁多年嚟社會同政治走向，唔係出嚟鳩行幾個鐘嗌下口號捐下錢就叫贖罪下話？
乜撚都唔知仲好意思話埋啲人暴力？講啲野同盧偉聰一撚樣嘅？

//唔係個個都願意/有勇氣/仲有體力去幫手繼續做義士去衝
琴日肯行出黎已經盡左責任//

我屌你老母呀，人地可以體諒你，但係呢啲野唔係用嚟同自己講、呃自己架，問心啦！

起碼再冇篤灰人鏈折鐵馬

我諗大家屌和理非都係因為某d人話義士係鬼、騎劫集會

其實係
直至政府表示二讀 如期進行之前
政府岀黎講完 擺明當你冇到
點解點人仲可以覺得自己已經做完要做嘅野

焦土力量 同 作家 個page 啲言論真係
又要怪民陣膠， 但係自己就每隔幾分鐘就出post嚟尋求follower 一齊打飛機數臭

加油

小麗老母呢啲呀 一早講撚到明割席同篤灰呀 食撚屎喇

點解會怪企岀黎撐既人 而唔係怪政府
上帝視角睇野
琴日有一百萬人岀黎 已經係好既社會氣氛
唔明點樣寧願無
你唔通prefer無人敢岀黎反 反而有人拉隊岀黎支持修例？

每個人角色能力限制都唔同既

但和理非來講 靜坐就雞肋左d
兩頭唔到岸
根本班人自己都未知想點
出左黎行 又冇預要還咁
講真 無謂犧牲

勇武冇大台
勇武唔團結

琴晚沖個班人又真係送死 又落人口實不過又可以點怪佢哋

班後生就係唔想白行
比人拉果班都係廿歲出頭 佢地未計算到咁多後果
但我地都後生過 明佢地點解咁撚搏命

但大家就打完卡就返工不了
仲要自我感覺良好
到底真係想改變
定自己打一打飛機 話盡左力

明大家好多包袱 亦唔係叫大家衝 但起碼留夜小小 支持下
夠多人起碼警察唔敢扑得咁撚大力 夠團結或者真係可以有改變

昨晚見到班警當d 後生傻西咁屌
佢地係傻西 傻在未知香港人係咁現實
傻在一心做自己覺得岩既野

你行唔係問題,但唔好見到衝就係鬼

因為班和理非割蓆 指責勇武人士係鬼 散水走人唔幫抗爭者
變相幫警察削弱勇武派嘅力量

孫中山搞十次革命都從來無話盡左力。失敗仍然諗方法繼續搞。死前仍然講革命尚未成功同志還需努力。

勇武被人拉左個班都係叫人加油，從來冇話咩盡左力，黃台仰做埋難民都企返出黎叫大家加油。

和理非左膠行左一日街:「我盡左力。」

勇武咪自己叫唔到人出
又要賴落其他人身上?

sorry 可能我講得唔清楚
唔係怪晒全部出黎撐既人 係怪果班覺得有1百萬呢個數字已經贏左 唔需要再做任何野 和理非非就ok呢班人。我想指出o既係 香港人要反思一百萬呢個數字係正面定負面 睇你點睇。無可否認 香港7百萬人口 1百萬呢個肯定係大數字。但如果只換來大部人覺得已經勝利 已經足夠表達訴求 我寧願冇1百萬。

團結一致

真正搞抗爭既人
唔會在意依d野
各有各做
目的一致
分裂篤灰係敵人目的

因為俾我揀我會想幾十萬人上街已經收佢皮
你諗清楚，連一百萬人上街都改變唔到政府決定，呢一百萬人係幾撚難召集出嚟，再下次有無人肯定會有一百萬人出到嚟？

佢地根本唔係想改變d 咩
拎光環 自我感覺良好就夠

同意 呢個係抗爭運動 唔係一朝一夕

不過都唔排除有人係岀黎親熱鬧。。
希望佢地感受過會比真係抗爭既人感染到
多d留意參與

可想而知幾撚痴線
篇稿根本一早打撚定

不過個方向都唔應該係互相指責 而係一致向外

但抗爭運動已經搞左成廿年啦喎

勇派冇leader係事實 但尋日唔團結真係冇計
太多花生友夾雜係入面 例如係網上亂傳衝 搞到後面都有d狼來了
之後到海富個阿婆出事 成班人企哂係遠東後面影相睇戲
到防暴兜後 就係咁跑 前面對峙緊嘅勇派完全唔知發生咩事就係咁比人撞
睇住有個企最前線嘅女仔比後面花生友走路嗰時撞到正
之後去到龍和又有一班人企到最尾係度亂點人行 結果退下退下分左成幾班人各自退
我寧願呢d人返屋企睇直播好過係現場亂up影響人

政府就係睇死班人乜都唔敢做

連罷工罷課都未必肯

根本影響唔到佢

講真 真係抗爭我覺得只可以話近幾年開始

再之前例子已經去到反國教反23條 成十幾年前

民怨完全唔同level

前面有巴打講孫中山

真係起義計4個月 但事前發酵我諗大家都知係要時間

再加上 香港好多既得利益者都係中間甚至保皇

淨返反共既已經97移民走

我同意要行動升級 但真係要儲下力

人就得咁多 消耗唔起

有套記錄片叫澟冬烈火，講烏克蘭，其實啲野都似曾相識，建議你地揾來睇下

盡哂力了 滿足了

要準時上班了

唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

啲人係講緊

「幾個人戴口罩 天氣熱咁焗 好可疑」
「衝黎搞事」
「破壞103萬人和平努力」

係邊班人搞分化先呀？咁都唔話得？

係呢個相對穩定繁榮既社會環境, 和理非好似成為香港人唯一選擇

諗下香港而家有幾多暴力既事件, 有幾多槍械案?
有幾多人真係會使用武力去解決事情? 唔好講到話搶劫案黑社會斬人個啲,就算係細路仔打交都唔多啦。由細到大香港都係教育市民打人係唔岩, 即使被人打你都千其唔好還手,唔係分分鐘俾人告埋一份,淨係呢一點已經令好多人對使用武力卻步。是問普通市民又點同有訓練有裝備既執法人員武力抗爭?代價實在太大。

雨傘革命個年市民主要抗爭都係和平為主, 佔領香港各交通要點, 靜坐抗議, 即使警方武力驅散, 最多只係捱打同所謂既遊擊。
到左旺角魚旦革命, 真係多左掟磚,縱火,真正警民衝突等等比較激進既行動,當時義士們主張勇武抗爭,以武制暴,結果傷既傷,被清算既清算。
去到69呢次, 遊行完結留守既只有第一波衝擊立法會可以話有勇武成份, 其餘時間都係推鐵馬,打遊擊,一味挨打。

遊行本身就係一個和理非既行為, 透過表達意願從而得到輿論壓力。 其實由雨傘到尋日, 輿論壓力係有, 連國際社會都廣泛報導。但輿論係咪真係可以達致目的呢? 暫時黎睇係做唔到。當大眾市民認為足夠既民意係可以令政府回心轉意, 而實際係103萬人上街都得唔到一個合理既回應, 除左失望同灰心都唔知可以講咩。

革命係需要流血,需要犧牲, 前提係大眾要有同一個覺悟,但偏偏而家大家就係無。每個人抗爭既路都唔同, 每個人背負既野都唔同, 好難奢求103萬人甚至全港700幾萬都踏上義士呢條路。只係希望大家唔好係呢個時候互相指責, 和理非又好,勇武都好, 我相信大家都係朝住同一個目的前進。

打呢段文字自己都好洩氣,估唔到政府可以漠視民意到呢個地步
sorry for 1999

唔衝從來唔係問題 屌衝既人先係問題

衝要咁多勇氣 唔係普通人可以接受到同敢去做

如果你一路都係諗住佢地而去衝 你遲早都會無晒團火

好似做PROJECT咁 有free rider 就唔通一齊攬炒咩

都要做落去嫁啦

我想講我地由頭到尾真係以為大家都係槍口一致，但係民陣班撚樣點對我地？
溫和同武勇大家係號召力同行動力互補係好事，
但係點解硬係有人搞小動作？